【監警會請海外專家又點？】

做下樣
就算獨立調查委員會都一樣
最後一個警察都唔告，塗黑刪走報告大部分內容，警察受勳，無上限告示威者
例子鉛水紅磡站

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

柒婆話會全面公開報告真係揾鬼信

del不利字眼/一份完全一份公開
咁公開報告lo